支持香港警察-本人跪求所有殯儀業內人士為警察打打氣，二人同行8折優惠，全家幫襯只收半價

我地唔可以俾甚麼黃屍經濟圈搞起，藍絲快點站起來，我地以殯儀業首先做起，善終服務跟住上，全面做大做強籃絲經濟圈！

聽日可能出現嘅情況

自推一次

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

邏輯謬誤

全家幫襯 問邊個收錢？

政府

藍屍一定好樂意幫手捐

再以慘死程度 提供特别優惠！

721

到時眾籌都得啦
使乜佢地減價

自推兩次

暴屍街頭或吊起示眾會唔會好d？

成功爭取